相反，他們的身體又厚又壯，兩側是兇猛的動物。 考古學家對女性雕像、女神和生育能力的誤解|Annalee Newitz | 2021年2月10日|大眾科學 
 你可以找到保暖的連指手套也很時髦。最好的連指手套可能永遠不會看起來像一雙兇猛的手套那麼時髦，但你仍然可以很接近。 最佳手套:讓你的手保持舒適|流行科學商業團隊| 2021年2月8日|流行科學 
 他努力讓年輕記者發揮出最好的一面，是新聞多樣性的強烈倡導者——而且是面帶微笑地做到這一點的。 NBA記者塞庫·史密斯死於新冠肺炎，享年48歲，他的善良被人們銘記 
 考慮到你可能在自己的皮膚下感受過它們，你可能會驚訝地發現觸發點是否真的存在是一個激烈的爭論問題。 給自己按摩的一步一步指南|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月14日|大眾科學 
 一個娛樂巨頭要求所有媒體的粉絲都如此忠誠，這有點令人不安。 萬達視訊值得炒作。 但它讓漫威的普通觀眾感到困惑|朱迪·伯曼| 2021年1月14日 
 整個50年代，在一個又一個城市，氟化成了激烈辯論的主題。 2016年7月27日，每日野獸 
 他們的到來也是為了“提醒美國，現在是非常緊迫的時刻”。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 組織者顯然擔心自己會陷入倫敦時尚和媒體這個出了名的激烈世界。 我被趕出維多利亞的秘密時裝秀|Nico Hines | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 “競爭非常激烈，我們有非常優秀的競爭者，”他告訴《每日野獸》。 2014年11月18日，華盛頓的權力精英親吻Bob Schieffer Lloyd Grove 
 我非常喜歡足球中激烈的身體接觸，我想我的熱情在一定程度上彌補了我體型的不足。 西點軍校的橄欖球經歷如何激勵艾森豪威爾 
 對另一些人來說，對社會公正的強烈願望消除了對大災難的一切恐懼。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 那美麗，那神秘，——這強烈的陽光還是什麼——攪動——”她遲疑了幾分之一秒。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他向那些把嬰兒遺棄於厄運的無膽惡魔的頭上吐出了猛烈而誠懇的詛咒。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這是一隻非常危險的野獸，有時他為了捕捉或殺死這種兇猛的野獸而犧牲了生命。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 這個無害的形象兇猛的野獸榮柏會拉著地板上的一根繩子的小時。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克